其實點樣知道一個女仔對你有好感

push

幫你含

真心求解答

成日望你
真心解答

I see

聽講話肯同你單獨去街+望住你講兩個幾鐘野+會主動搵話題 就其實係有好感

你會好確實咁feel到
如果唔係佢對你就係無感覺